Spiritless geworden door de slechte resultaten van alle betrachtingen, hij had toegegeven aan zijn zwager's afwijzen dat hij zou terugkeren naar zijn familie toe en laat hem doen wat gelegenheid zou denken aan te raden voor de voortzetting van hun streven.
Als mevrouw Bennett werd verteld dat ze niet express zo veel voldoening omdat haar kinderen verwacht, gezien wat haar angst voor zijn leven was.
"Wat is hij thuiskomen en zonder slechte Lydia?"
riep ze.
"Hij zal zeker niet vertrekken voordat hij heeft ze gevonden.
Wie is vechten Wickham, en maak hem met haar trouwen, als hij komt?"
Als Mevrouw Gradiner begon te willen thuis werd geregeld dat zij en de kinderen moeten gaan naar Londen, op hetzelfde moment dat Mr. Bennett kwam uit.
De coach, dus namen ze de eerste fase van hun reis, en bracht de kapitein terug naar Longbourn.
Mevrouw Gradiner vertrok in alle verwarring over Elizabeth en haar Derbyshire vriend die hadden deelgenomen aan haar uit dat deel van de wereld.
Zijn naam was nooit vrijwillig eerder door haar nichtje; en het soort half vertrouwen dat mevr Gardiner hadden gevormd wordt gevolgd door een brief van hem, was geëindigd in niets.
